頭髮染黑 好7 如何最快脫色？

今日染左金啡髮 太淺 於是即時去買了專for白駛既綜黑黎染 點知爆黑 好似假髮 好後悔 如何最快脫回自然色？

剪晒佢

妖

接受命運啦

唔明？

用暖d既水洗多幾次
有脫色洗頭水不過唔知邊度有賣

瘋狂洗頭

放心，唔會咁上色
洗多幾次就變返啡

真 未聽過

乜色都咁撚柒 有咩所謂

你試過？

咁我日日都洗的

一個星期到都會甩返

唔啦 一日染兩次好傷 暫時唔染得住

黑色好難脫你試過嗎

試過啦 都會甩

咁都好d 個心定番d 但我染得好重手 分量好多

染左柒

去髮品店買深層清潔洗頭水